小花入左球世界波!!

欖球呢球靚到

靚撚到

屌
難度好高

如果係希古恩射到咁嘅話……

豬隊友,累到球王登機

屌足兩個post啦

關小花咩事，明明係隊友傳得差

應該要死全家

唔過兩頁

不嬲都要

你樓上要

朗迷全面進場

呢d無人睇既盃仔真係勝左都唔敢打飛機啦

真名王？

屌你等我真心入嚟睇靚波

真係過唔到兩頁

冇人睇到粒波射之前彈起左？

你利

夫姓唔撚係姓？
真名王又柒

系 果然真名上兒登

佩ching好波